有冇人發現AW Live打碟有咪手情況?

先唔講佢玩部打碟機有幾勁先
日撚日擺隻手係個電子琴係道尻彈就有聲出
我真正笑撚到仆街